做乜鳩馬國明連木口木面既新仔袁偉豪都輸

仲留係tvb成個傻仔咁

馬明呢d中庸之道最識玩
咁多年keep住做男主角
但tvb又唔會力捧佢 即係唔會搞鳩佢
唔會好似當年林峰 黎耀祥 王浩信 袁偉豪 牙fred 捧到柒曬

馬明宜家仲享受緊d人覺得佢好戲 鄧佢唔抵
做左咁多年tvb男主角仲有觀眾民意支持 已經係福氣黎

有起就有跌，佢而家咁咪幾好

講撚到佢有錢唔撚，自命清高咁

問題係袁偉豪木口木面 再創世紀喊到冇表情咁都視帝

好似阿仙奴球迷前幾季食白果啲自我安慰

馬國明降魔的都係得豬肉獎
今年得套深宮計，無獎好正常
但袁偉豪視帝真係笑死人，仲衰過 2185個0
無線真係等收皮

夾硬棒啲新人上位
上年黃浩信
下年應該到周柏豪